真係好想大波啲

係咪港女基因就係咁垃圾？
下半身肥腫，腳又粗、屎忽又大。
但上半身擠多少少肉都冇，你話虎背熊腰都可以擠啲肉去對波度，但背脊連肉都唔多啲，擠擠擠暗瘡咩。
個人一發脹就肥落塊臉、個肚腩同下半身，啲脂肪好似識避開對波咁。
萬念俱灰屌你老母

肥又肥唔哂，瘦又瘦唔哂，慘撚過Heidi

男人老狗冇波好正常
睇開d

98%港女下身都粗腫過港仔

周街搵個麻甩佬對波分分鐘都大過我，肥仔波都冇。

但人地條撚粗過我大脾

大屎忽正wo

食多d激素雞翼仲有得救
之前我對肥仔波都有a cup b cup
開始減肥食番有機雞肉後
就變番平
大脾pat pat多肉係正常 女人既身形原本就應該係咁
設計到佢地大左肚後都唔會負荷唔到自己體重
你可以操fit 個pat 等佢挺d睇落吸引d

食緊口水雞覆你

男人老狗咁大波做乜

扮女人呃哂堆佬上床，狠狠懲罰啲咸濕既男人，要佢啲屌屎眼

地*

飲多啲無糖豆漿
每日一杯
食多啲肉，做下運動
真係work

有人話食膠原蛋白粉，唔知有冇用。
咩豬手、雞腳、鴨掌、雞皮、牛筋、豬紅個啲好多膠原蛋白既野，我由細到大都唔食

圖呢？

又肥又醜又冇波，真係好差
仲衰過欣宜，人地有錢

比你班佬睇哂我仲有得撈？

巴西/中國雞翼
大陸豆漿
包你一定成功

冇用，睇下月經週期
嚟完m係豐胸最佳時期，食多啲黃豆製品
多啲女性賀爾蒙分泌就容易啲大啲
同埋最梗要咩都要食，就吸收到多啲營養